黃毓民 毓民踩場 160523 ep791 p2 of 3 港獨空間大過台獨

呢條講毒畜牲真係痴撚線
不斷咁打倒昨日的自己 背叛同路人

歷史在笑

無眼睇

Yukman唔可笑

盲撐Yukman班儍粉先可笑
佢地根本冇資格恥笑泛民黃絲

想睇壽司達屌柒毓民
條撚樣幫毓民含撚就有份

黃毓民叛變

要BACKUP呀！

MYRADIO疑似自己DELETE片

施君龍得閒會約幫過佢既黃毓民飲茶 | 黃毓民疑支持外傭居港權爆迫香港？